喂又話澳門狗d人唔奶共，宜家拍手歡迎解放軍點計呀？

澳門狗出黎吠兩聲啦

澳門狗去曬奶鞋底唔得閒？
前兩日無電都要上黎嘈架喎

唔得閒呀 j緊呀
いくいく

澳狗：老解

至少全世界係人都知咩係雨革
澳狗呢？

我係fb 見到大多數都係年輕澳門人歡迎

人哋話哂嚟幫你

個老母比人強姦完而家個強姦犯幫你老母接生
可喜可賀丫

天災，講到中共搞澳門咁

你可以話佢基建設備差，但唔應該講到特登咁，歪曲事實。

話分化果d死曬去邊
澳門根本比共慘黨控制左好耐
反共只係小貓三四同支那一樣

笑死人
幾多係中資建築
自己啲基建冇晒
人地幫手就唔會係呢個時間

澳門一早已經腹死胎中,仲會有D咩野獨立思維咩
香港好快都會步佢既後塵,俾班咁既廢老玩殘

原來歡迎解放軍幫手=奶共

咁以後有其他地方攻打香港 或者香港發生天災人禍
你條仆街都最好第一個仆去前線做人肉沙包啦

交左保護費唔盡用人地d服務

窮撚思想永遠係造就窮撚既關鍵

呢位同學似乎無熟讀g本法
駐軍要政府比錢架咩

解放軍死出香港我幫手又冇咩所謂wo

唔黎你就以為平時唔洗比錢？

係撚

你幫手做軍妓丫？
識唔識手槍同步槍既分別
唔同槍械要入邊隻彈丫

戇鳩仔睇熟基本法先黎駁我都未遲